最高的位我接過 就係恆生

若我仲有一啖氣 都想入貨
撈底這個驚險恆生！

新天地教會

行山係要咁
上完山再落山

教會.JPG

唔放都未輸呀 strong hold